## Prueba tecnica

generado con python 3.7, flaks y flask sqlalchemy

dependencia externa para acceso a datos sqlite3

para requerimientos se instalo bajo virtualenvwrapper

para ver documentcion de la api ir [apidocs]: http://127.0.0.1:5000/apidocs

para ejecutar el proyecto en la terminal correr el comando sh start.sh o el python app.py